Ze lenen je geld op zestig per cent.
en ze nemen alles wat je hebt als zekerheid. '
"Ik weet het," zei Esmeralda met een knikje.
"Er was hier een man die leende geld op die manier.
De jongens hebben hem geteerd en gevederd. '
